{
    "(and :count more error)": "(그리고 :count개 이상의 오류)",
    "(and :count more errors)": "(그리고 :count개 이상의 오류)|(그리고 :count개 이상의 오류)|(그리고 :count개 이상의 오류)",
    "365 Days": "365 일",
    "A decryption key is required.": "복호화 키가 필요합니다.",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "새로운 인증 링크를 이메일로 보냈습니다.",
    "A new verification link has been sent to the email address you provided during registration.": "새로운 확인 링크를 가입할 때 사용한 이메일 주소로 보냈습니다.",
    "A new verification link has been sent to your email address.": "새 확인 링크가 이메일 주소로 전송되었습니다.",
    "A Timeout Occurred": "시간 초과가 발생했습니다.",
    "Accept": "수용하다",
    "Accepted": "수락됨",
    "Action": "액션",
    "Action Name": "액션 이름",
    "Actions": "액션들",
    "Add": "추가",
    "Add :name": ":name을 더하다",
    "Additional Information": "추가 정보",
    "Additional Option": "추가옵션",
    "Additional Option Price": "추가옵션가격",
    "Address": "주소",
    "Admin": "관리자",
    "After Quantity": "변경 후 수량",
    "Agree": "동의하다",
    "Alert Email": "알람 이메일",
    "Alert Emails": "알림 이메일",
    "All rights reserved.": "모든 권리 보유.",
    "Already registered?": "계정이 있으신가요?",
    "Already Reported": "이미 보고됨",
    "Amount": "수량",
    "Archive": "보관소",
    "Are you sure you want to delete # %s?": "# %s번을 정말 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete your account?": "계정을 삭제하시겠습니까?",
    "Assign": "양수인",
    "Associate": "연관짓다",
    "Attach": "첨부",
    "Attachment": "첨부파일",
    "Attachment Name": "첨부파일 이름",
    "Attachment Size": "첨부파일 사이즈",
    "Attribute": "속성",
    "Author": "등록",
    "Avatar": "아바타",
    "B2b Goods": "B2B 상품",
    "Bad Gateway": "잘못된 게이트웨이",
    "Bad Request": "잘못된 요청",
    "Balance Criteria": "정산 규칙",
    "Bandwidth Limit Exceeded": "대역폭 제한 초과",
    "Barcode": "바코드",
    "Barcode Command": "바코드 커맨드",
    "Barcode Commands": "바코드 커맨드",
    "Barcode Image": "바코드 이미지",
    "Barcode Test": "바코드 테스트",
    "Basic Good": "일반상품",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "진행하기 전에 이메일에 인증 링크를 확인하십시오.",
    "Box": "박스",
    "Box Barcode": "박스 바코드",
    "Box Count": "박스 수량",
    "Box Inventory History": "박스 재고(입출고) 이력",
    "Box Manual Warehousings": "박스 수동 재고 조정",
    "Box Order": "박스 발주",
    "Box Orders": "박스 발주서",
    "Box Placing Order And Warehousing": "박스 발주 및 입고",
    "Box Price": "박스 가격",
    "Box Quantity": "박수 수량",
    "Box Sum Cost Price": "박스 총매입가",
    "Box Sum Inventory": "박스 총재고",
    "Box Supplier": "박스 공급사",
    "Boxes": "박스",
    "Brand": "브랜드",
    "Brand Name": "브랜드이름",
    "BrandCd": "브랜드코드",
    "Browse": "검색",
    "Bundled Goods": "묶음 상품",
    "CachedEsGood GoodsPrice": "올라펫샵판매가",
    "Can Be Shipped": "출고가능",
    "Cancel": "취소",
    "Cancel Id": "취소 ID",
    "Category": "카테고리",
    "CellPhone": "휴대폰",
    "Center Class": "센터 등급",
    "Center Code": "센터 코드",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Change Status Action - :status": "[:status] 로 상태변경",
    "Channel": "채널",
    "Channel Fee": "채널 수수료",
    "Channel Fees": "채널 수수료",
    "Channels": "채널",
    "Choose": "선택",
    "Choose :name": ":name개를 선택하세요",
    "Choose File": "파일 선택",
    "Choose Image": "이미지 선택",
    "Classification": "분류",
    "Click here to re-send the verification email.": "확인 이메일을 다시 보내려면 여기를 클릭하십시오.",
    "click here to request another": "다른 항목을 요청하려면 여기를 클릭하십시오.",
    "Click to copy": "복사하려면 클릭하세요.",
    "Client Closed Request": "클라이언트 종료 요청",
    "Close": "닫기",
    "Cms Maestro": "담당자",
    "Code": "코드",
    "Coefficient": "계수",
    "Collapse": "무너지다",
    "Collapse All": "모든 축소",
    "Comment": "논평",
    "Company": "회사",
    "Completed At": "검수일시",
    "Confirm": "확인",
    "Confirm Amount": "확인수량",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Confirmed": "확인일시",
    "Confirmed At": "확인일시",
    "Conflict": "갈등",
    "Connect": "연결하다",
    "Connection Closed Without Response": "응답 없이 연결 종료",
    "Connection Timed Out": "연결 시간이 초과되었습니다",
    "Contact Cel": "담당자 휴대폰",
    "Contact Name": "담당자 이름",
    "Contact Tel": "담당자 전화",
    "Continue": "계속하다",
    "Cost Count": "매입 상품 수량",
    "Cost Price": "매입가",
    "Cost Promotion Count": "매입 프로모션 상품 수량",
    "CostPrice": "매입가",
    "Count": "갯수",
    "Count Per Type": "타입별 수량",
    "CouponOrderCount": "쿠폰 주문 수",
    "CouponUsedCount": "쿠폰 사용 수",
    "Create": "생성",
    "Create :name": ":name개 생성",
    "Create At": "생성일",
    "Created": "만들어진",
    "Created At": "생성일",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "Customer Price": "소비자가",
    "Daily Registered User Count": "신규회원수",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Dashboards": "대시보드",
    "Dates": "...날짜",
    "Delete": "삭제",
    "Delete :name": ":name 삭제",
    "Delete Account": "계정 삭제",
    "DelFl": "상품 삭제 여부",
    "Delivery Date": "배송일",
    "Delivery Memo": "배송메모",
    "Delivery Price": "배송비",
    "Delivery Type": "배송방법",
    "DeliveryCouponOrderCount": "배송비쿠폰 사용 횟수",
    "Description": "설명",
    "Detach": "분리",
    "Details": "상세",
    "Disable": "비활성화",
    "Discard": "버리다",
    "Donation Title": "기부 제목",
    "Done": "완료",
    "Down": "아래에",
    "DownloadCouponDownloadedCount": "다운로드쿠폰 다운로드 횟수",
    "DownloadCouponUsedCount": "다운로드쿠폰 사용 횟수",
    "Downloaded": "다운로드여부",
    "Downloaded At": "다운로드일시",
    "Downloads": "다운로드",
    "Duplicate": "복제하다",
    "Duplicate :name": "중복: 이름",
    "Edit": "수정",
    "Edit :name": "편집 :name",
    "Edit Inventory": "재고 수정",
    "Email": "이메일",
    "email": ":Attribute은(는) 유효한 이메일 주소여야 합니다.",
    "Email Address": "이메일",
    "Email List": "이메일 리스트",
    "Email Password Reset Link": "이메일 비밀번호 재설정 링크",
    "Enable": "활성화",
    "Encrypted environment file already exists.": "암호화된 환경 파일이 이미 존재합니다.",
    "Encrypted environment file not found.": "암호화된 환경 파일을 찾을 수 없습니다.",
    "End Date": "마감 시각",
    "End Price": "끝 가격",
    "Ensure your account is using a long, random password to stay secure.": "계정을 안전하게 지키기 위해 길고 랜덤한 암호를 사용하고 있는지 확인하세요.",
    "EntryPath": "가입 경로",
    "Environment file already exists.": "환경 파일이 이미 존재합니다.",
    "Environment file not found.": "환경 파일을 찾을 수 없습니다.",
    "errors": "오류",
    "EsCategoryGood CateNm": "대표 카테고리 이름",
    "Excel Filepath": "엑셀 파일경로",
    "Excel Json": "엑셀 Json",
    "Expand": "확장하다",
    "Expand All": "모두 확장",
    "Expectation Failed": "예상 실패",
    "Explanation": "설명",
    "Export": "내보내다",
    "Export :name": "Export :name",
    "Failed Dependency": "실패한 종속성",
    "Failed to read excel file.": "엑셀 파일을 읽는데 실패했습니다.",
    "Featured Good List": "대표 상품(들)",
    "Featured Good Name List": "대표 상품(들)",
    "Fee Rate": "수수료율",
    "File": "파일",
    "File Sizes": "파일 크기",
    "Filepath": "파일경로",
    "Files": "파일",
    "Finished": "마감일",
    "Finished At": "마감일시",
    "FirstOrderRegDt": "첫주문 일시",
    "Fixed Price": "원가",
    "FixedPrice": "원가",
    "Forbidden": "권한 없음",
    "Forgot Your Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Forgot your password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Forgot your password? No problem. Just let us know your email address and we will email you a password reset link that will allow you to choose a new one.": "비밀번호를 잊으셨습니까? 이메일 주소를 입력하시면 새 비밀번호를 설정 할 수 있는 링크를 이메일로 보내드립니다.",
    "Found": "설립하다",
    "Gateway Timeout": "게이트웨이 시간 초과",
    "Generated Barcode": "생성 바코드",
    "Go Home": "홈으로 이동",
    "Go to page :page": ":Page 페이지로 이동",
    "Godo Code": "올라펫샵 상품코드",
    "Godo Name": "자사몰 상품명",
    "Gone": "다 쓴",
    "Good": "일반상품",
    "Good Classification": "상품 분류",
    "Good Code": "상품 코드",
    "Good Count": "상품갯수",
    "Good Per Day": "일별 상품",
    "Good Playauto Master Code": "일반상품 플레이오토마스터코드",
    "Good Sum Cost Price": "상품 총매입가",
    "Goods": "일반상품",
    "Goods Code": "상품코드",
    "Goods Nm": "상품명",
    "Goods Per Shutdown": "판매중지여부별 상품수",
    "Goods Price": "판매가",
    "Goods Price Holapetshop": "올라펫샵판매가",
    "GoodsNm": "상품명",
    "GoodsNmPartner": "제휴상품명",
    "GoodsPrice": "상품가격",
    "GroupSno": "그룹 번호",
    "Has Supplier Monitoring Price": "공급사 가격 모니터링 여부",
    "Hello!": "안녕하세요!",
    "Help Tip": "도움말",
    "Helpful Files": "도움파일",
    "Helpful Links": "도움되는 사이트",
    "Hide": "숨다",
    "Hide :name": ":name 숨기기",
    "Holapet Category": "올라펫카테고리",
    "Holapet Category Name": "올라펫카테고리 이름",
    "Home": "집",
    "HTTP Version Not Supported": "지원되지 않는 HTTP 버전",
    "I'm a teapot": "나는 찻주전자",
    "Id": "아이디",
    "If you are in Korea, select \"Asia/Seoul\".": "한국에 거주하시는 경우 \"Asia/Seoul\"을 선택하세요.",
    "If you did not create an account, no further action is required.": "계정을 생성하지 않았다면 추가 조치가 필요하지 않습니다.",
    "If you did not receive the email": "이메일을 받지 못하셨다면",
    "If you did not request a password reset, no further action is required.": "귀하께서 비밀번호 재설정을 요청하지 않으셨다면, 추가 조치가 필요하지 않습니다.",
    "If you're having trouble clicking the \":actionText\" button, copy and paste the URL below\ninto your web browser:": "\":actionText\" 버튼을 클릭하는 중에 문제가 있는 경우 아래 URL을 복사하여\n웹 브라우저에 붙여넣으세요:",
    "IM Used": "메신저 사용",
    "Image": "영상",
    "Impersonate": "사칭",
    "Impersonation": "인격화",
    "Import": "수입",
    "Import :name": "수입 :name",
    "Import Orders From Order Sheet Waybill Action": "주문서에서 주문 임포트",
    "Importing Goods": "상품 임포트하기",
    "Insufficient Storage": "불충분한 저장 공간",
    "Internal Server Error": "인터넷 서버 오류",
    "Internet Lowest Price": "인터넷 최저가",
    "Introduction": "소개",
    "Invalid filename.": "파일 이름이 잘못되었습니다.",
    "Invalid JSON was returned from the route.": "경로에서 잘못된 JSON이 반환되었습니다.",
    "Invalid SSL Certificate": "잘못된 SSL 인증서",
    "Inventory": "재고 수량",
    "Inventory & Warehousing": "인벤토리 & 입출고",
    "Inventory Adjustment": "재고 조정",
    "Inventory Histories": "재고(입출고) 이력",
    "Inventory History": "재고(입출고) 이력",
    "Inventory Level 1": "재고 1등급",
    "Inventory Level 2": "재고 2등급",
    "Inventory Level 3": "재고 3등급",
    "Inventory Level 4": "재고 4등급",
    "Inventory Level X": "재고 X등급",
    "Inventory Multiply Cost Price": "재고x매입가",
    "Is Active": "운영중",
    "Is All Good Matched": "모든 상품 매칭 여부",
    "Is Applied Order Discount Percent": "발주 할인 적용",
    "Is Confirmed": "확인 여부",
    "Is Gift": "사은품인지?",
    "Is Hi300": "HI300 여부",
    "Is My Shop Sale": "내매장판매여부",
    "Is Not Playauto Used": "플레이오토 사용 안함",
    "Is Other Shop Sale": "타매장판매여부",
    "Is Parceled": "택배 유무",
    "Is Playauto Done": "플레이오토 처리 됨",
    "Is Promotion": "프로모션 여부",
    "Is Requested Reborn": "     취소 요청",
    "Is Requested Shutdown": "판매중지 요청",
    "Is Runout": "품절여부",
    "Is Sent": "발송 여부",
    "Is Set": "세트상품여부",
    "Is Shutdown": "판매중지 여부",
    "Is Success": "성공 유무",
    "Is Supplier Out Of Stock": "공급사 품절",
    "Is Warehouse": "입고 여부",
    "Is Warehoused": "입고가능유무",
    "Issuer": "요청자",
    "Item": "아이템",
    "Item Division Color": "아이템 구분색",
    "Item Inventory Snapshot": "상품 재고 스냅샷",
    "Item Inventory Snapshots": "상품 재고 스냅샷",
    "Item Manual Warehousing": "아이템 수동 재고조정",
    "Item Manual Warehousing Memo": "아이템 재고조정 메모",
    "Item Manual Warehousing Type": "아이템 재고조정 타입",
    "Item Manual Warehousings": "아이템 수동 재고조정",
    "Items": "아이템",
    "Items & Boxes": "아이템 & 박스",
    "Last Cost Price": "최근 매입가",
    "Last Order Count": "실매입개수",
    "Last Order Price": "실매입가격",
    "Last Processed At": "마지막 처리시각",
    "Last Warehoused": "마지막 입고일",
    "LastCouponOrderDt": "마지막 쿠폰 사용일시",
    "LastDeliveryCouponOrderDt": "마지막 배송비쿠폰 사용일시",
    "LastDownloadCouponUsedDt": "마지막 다운로드쿠폰 사용 일시",
    "LastFinishedOrderGoodCount": "주문 확인 횟수",
    "LastFinishedOrderGoodDt": "마지막 구매확정 일시",
    "LastLoginDt": "마지막 로그인 일시",
    "Lately Manual Receiving Created": "최근 수동 입고 일시",
    "Lately Manual Shipping Created": "최근 수동 출고 일시",
    "Lately Receiving Created": "최근 입고 일시",
    "Lately Shipping Created": "최근 출고 일시",
    "length": "길이",
    "Length Required": "필요한 길이",
    "Like": "좋다",
    "List": "목록",
    "List Image": "리스트 이미지",
    "Live Preset Download": "실시간 프리셋 다운로드",
    "Load": "짐",
    "Localize": "현지화",
    "Location": "위치",
    "Locked": "잠김",
    "Log In": "로그인",
    "Log in": "로그인",
    "Log Out": "로그아웃",
    "Login": "로그인",
    "LoginCnt": "로그인 횟수",
    "Logout": "로그아웃",
    "Loop Detected": "루프 감지됨",
    "Main": "메인",
    "Maintenance Mode": "유지 관리 모드",
    "Maker": "제조사",
    "Manual Add Inventory Count": "수동으로 더해진 재고수",
    "Manual Add Inventory Memo": "수동 입고 메모",
    "Margin 3 Percent Price": "3%마진가",
    "Margin 5 Percent Price": "5%마진가",
    "Margin Zero Percent Price": "0%마진가",
    "Master Code": "마스터코드",
    "Master Goods Cd": "마스터 상품코드",
    "MasterGoodsCd": "플레이오토 마스터코드",
    "MemId": "회원 아이디",
    "MemNm": "회원 이름",
    "MemNo": "회원 번호",
    "Memo": "메모",
    "Memo For Center": "센터 메모",
    "Method Not Allowed": "비 허가 된 방식",
    "Min Order Count": "최소 주문 수량",
    "Min Order Price": "최소 발주 금액",
    "Misdirected Request": "잘못된 요청",
    "Mismatched Order Good Count": "미매칭 주문상품수",
    "Mismatched Order Shipment": "미매칭 주문 출고",
    "Mismatched Order Shipments": "미매칭 주문 출고",
    "ModDt": "수정일",
    "Model": "모델",
    "Modified": "수정일",
    "Moved Permanently": "영구 이사",
    "Multi-Status": "다중 상태",
    "Multiple Choices": "객관식",
    "My Profile": "프로필",
    "My Shop Sale Option Count": "자사몰 판매가능 옵션수",
    "Name": "이름",
    "name": "이름",
    "Naver Categories": "네이버 카테고리",
    "Naver Category": "네이버카테고리ID",
    "Naver Category Name": "네이버카테고리 이름",
    "Naver Flag": "네이버쇼핑 노출여부",
    "Naver Lowest Price": "네이버 최저가",
    "Naver Lowest Price Wrong": "네이버최저가잘못됨",
    "Naver Productid": "네이버가격비교페이지ID",
    "NaverAttribute": "네이버 속성 정보",
    "NaverCategory": "네이버카테고리ID",
    "NaverFl": "네이버쇼핑연동여부",
    "NaverProductId": "네이버가격비교페이지ID",
    "NaverTag": "네이버 검색 태그",
    "Network Authentication Required": "네트워크 인증 필요",
    "Network Connect Timeout Error": "네트워크 연결 시간 초과 오류",
    "Network Read Timeout Error": "네트워크 읽기 시간 초과 오류",
    "New": "New",
    "New :name": "새로운 :name",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Newsletter Received User Count": "뉴스레터 수신자수",
    "Next": "다음",
    "No": "아니요",
    "No Content": "콘텐츠 없음",
    "Non-Authoritative Information": "신뢰할 수 없는 정보",
    "Not Acceptable": "받아 드릴 수없는",
    "Not Exist Naver Productid": "네이버가격비교페이지ID 존재하지 않음",
    "Not Extended": "연장되지 않음",
    "Not Found": "찾을 수 없습니다",
    "Not Implemented": "구현되지 않음",
    "Not Modified": "수정되지 않음",
    "of": "의",
    "Off Sale": "판매중지",
    "OK": "좋아요",
    "On Sale": "판매중",
    "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Before deleting your account, please download any data or information that you wish to retain.": "계정을 삭제하면 모든 리소스와 데이터가 영구적으로 삭제됩니다. 계정을 삭제하기 전에 유지하려는 필요한 데이터 또는 정보를 다운로드하세요.",
    "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Please enter your password to confirm you would like to permanently delete your account.": "계정이 삭제되면 모든 리소스와 데이터가 영구적으로 삭제됩니다. 계정을 영구적으로 삭제할 것인지 확인하기 위해 암호를 입력하십시오.",
    "Open": "열려 있는",
    "Open in a current window": "현재 창에서 열기",
    "Open in a new window": "새 창에서 열기",
    "Open in a parent frame": "상위 프레임에서 열기",
    "Open in the topmost frame": "최상위 프레임에서 열기",
    "Open on the website": "웹사이트에서 열기",
    "Option": "옵션",
    "Option Cost Price": "옵션매입가격",
    "Option Count": "옵션수",
    "Option Good": "옵션상품",
    "Option Good Option": "옵션상품 옵션",
    "Option Good Optionable": "옵션상품 옵션 종류",
    "Option Good Options": "옵션상품 옵션",
    "Option Goods": "옵션상품",
    "Option Image": "옵션이미지",
    "Option Name": "옵션명",
    "Option Price": "옵션가격",
    "Option Value": "옵션값",
    "Option Yn": "옵션 사용 여부",
    "OptionCount": "옵션갯수",
    "OptionFl": "옵션 사용 여부",
    "OptionGood not found for :key => :option": "옵션상품의 마스터코드 :key, 이름 :option 에 해당하는 옵션이 없습니다.",
    "OptionGood Playauto Master Code": "옵션상품 P코드",
    "Order": "주문",
    "Order #:order_id must have a order shipment.": "#:order_id 주문은 적어도 하나의 주문서/출고가 있어야 합니다.",
    "Order & Shipping": "주문 & 출고",
    "Order Cell Phone": "주문 휴대폰",
    "Order Count": "주문수",
    "Order Date": "주문 일",
    "Order Discount Percent": "발주 할인(%)",
    "Order From Order Sheet Waybill": "주문서 송장에서 주문 추출",
    "Order Good": "주문상품",
    "Order Good Count": "주문상품수",
    "Order Good Type": "주문상품타입",
    "Order Method": "발주 방법",
    "Order Name": "주문 이름",
    "Order No": "주문번호",
    "Order Number": "주문번호",
    "Order Number Count": "주문 번호수",
    "Order Phone": "주문 전화",
    "Order Price": "발주금액",
    "Order Price Ea": "발주금액(ea)",
    "Order Quantity": "주문 수량",
    "Order Row Count": "주문 행수",
    "Order Rule": "주문 규칙",
    "Order Sheet": "주문서",
    "Order Sheet File": "주문서 파일",
    "Order Sheet File Name": "주문서 파일 이름",
    "Order Sheet File Size": "주문서 파일 크기",
    "Order Sheet Waybill": "주문서 운송장",
    "Order Sheet Waybills": "주문서 운송장",
    "Order Shipment": "주문 출고",
    "Order Shipment Id": "주문서출고 아이디",
    "Order Shipment Per Day": "일별 주문 출고",
    "Order Shipments": "주문 출고",
    "OrderCellPhone": "주문자휴대전화",
    "Ordered": "발주시각",
    "Ordered At": "주문일시",
    "Ordered Email": "발주 이메일",
    "OrderName": "주문자명",
    "OrderNo": "주문번호",
    "OrderPhone": "주문자전화",
    "Orders": "주문",
    "Origin": "원산지",
    "Origin Is Unreachable": "원본에 연결할 수 없음",
    "Original Master Code": "원본 마스터코드",
    "Other Shipping Quantity": "기타 출고 수량",
    "Other Shop Sale Option Count": "타사몰 판매가능 옵션수",
    "Other Wearing Quantity": "기타 입고 수량",
    "Page Expired": "만료된 페이지",
    "Pagination Navigation": "페이지네이션 내비게이션",
    "Partial Content": "부분 콘텐츠",
    "Password": "비밀번호",
    "password": "비밀번호가 잘못되었습니다.",
    "Password Confirmation": "비밀번호 확인",
    "Pay Goods Cd": "지불상품코드",
    "Payload Too Large": "페이로드가 너무 큼",
    "Payment Date": "결제일",
    "Payment Required": "결제 필요",
    "Permanent Redirect": "영구 리디렉션",
    "Phone": "전화",
    "Picking Zone": "피킹존",
    "Picking Zone Number": "피킹존 번호",
    "Picking Zones": "피킹존",
    "Placing Order": "발주",
    "Placing Order And Warehousing": "상품 발주 및 입고",
    "Placing Order Boxes": "발주 박스",
    "Placing Order Count": "발주횟수",
    "Placing Order Id": "발주아이디",
    "Placing Order Item": "발주 아이템",
    "Placing Order Item Id": "발주 아이템 아이디",
    "Placing Order Item Per Day": "일별 발주 아이템",
    "Placing Order Items": "발주 아이템",
    "Placing Orders": "발주서",
    "PlacingOrder Order Date": "발주일",
    "PlacingOrder Status": "발주상태",
    "PlacingOrder Total Good Count": "발주총상품수",
    "PlacingOrder Total Order Price": "발주총금액",
    "Playauto": "플레이오토",
    "Playauto Categories": "플레이오토 카테고리",
    "Playauto Category": "플레이오토 카테고리",
    "Playauto Goods": "플레이오토 상품",
    "Playauto Master Code": "P코드",
    "Playauto Site": "플레이오토 사이트",
    "Please click the button below to verify your email address.": "이메일 주소를 확인하려면 아래 버튼을 클릭하십시오.",
    "Please confirm your password before continuing.": "계속하기 전에 패스워드를 입력해주세요.",
    "Postcode": "우편번호",
    "Precondition Failed": "전제 조건 실패",
    "Precondition Required": "전제 조건 필요",
    "Predict Warehoused": "예상입고날짜",
    "Predict Warehoused At": "입고예정일시",
    "Predict Warehousing": "예상입고",
    "Preset *corporation Good Code": "*업체상품코드",
    "Preset Sku Code": "SKU코드",
    "Preview": "프리뷰",
    "Previous": "이전",
    "Price": "가격",
    "Price Coefficient": "가격 계수",
    "Price Coefficients": "가격 계수",
    "Print Barcode Commands": "바코드 커맨드 출력",
    "Print Classification": "출력분류",
    "Print Order Sheet Waybill": "주문서 출력",
    "Printed": "프린트여부",
    "Printed At": "프린트일시",
    "Printed Count": "출력된 수",
    "Processing": "처리",
    "Profile": "프로필",
    "Profile Information": "프로필 정보",
    "Promotion Codable": "프로모션 코드 종류",
    "Promotion Code": "프로모션 코드",
    "Promotion Codes": "프로모션 코드",
    "Proxy Authentication Required": "프록시 인증 필요",
    "Quantity": "수량",
    "Quantity In Box": "입수량",
    "Railgun Error": "레일건 오류",
    "Range Not Satisfiable": "범위가 만족스럽지 않음",
    "Reason": "사유",
    "Receiver Cell Phone": "수령인 휴대폰",
    "Receiver Name": "수령인 이름",
    "Receiver Phone": "수령인 전화",
    "Receiving": "입고",
    "Record": "기록",
    "Regards,": "안부,",
    "RegDt": "등록일시",
    "Regist Date": "등록일",
    "Register": "회원가입",
    "Register Good Requests": "상품등록/수정요청",
    "Register Import Files": "임포트파일 등록",
    "Register Option Good Request": "옵션상품 등록/수정 요청",
    "Remember Me": "로그인 상태 유지",
    "Remember me": "로그인 상태 유지",
    "Request File Url": "요청파일",
    "Request Header Fields Too Large": "요청 헤더 필드가 너무 큼",
    "Request Timeout": "요청 시간 초과",
    "Requester": "요청자",
    "Resend Verification Email": "확인 메일 다시 보내기",
    "Reset Content": "콘텐츠 재설정",
    "Reset Password": "비밀번호 재설정",
    "Reset Password Notification": "비밀번호 재설정 알림",
    "Respond File Url": "결과파일",
    "Restore": "복원",
    "Restore :name": ":name을 복원",
    "results": "결과",
    "Retail Code": "리테일 코드",
    "Retry With": "재시도",
    "Role": "역할",
    "Row Count": "행수",
    "Safe Class": "재고등급",
    "Safe Class 1": "재고 1등급",
    "Safe Class 2": "재고 2등급",
    "Safe Class 3": "재고 3등급",
    "Safe Class D": "재고 D등급",
    "Safe Class X": "재고 X등급",
    "Safe Inventory": "안전 재고",
    "Sale Count Per Day": "일별 판매갯수",
    "Sale Price Per Day": "일별 판매금액",
    "Sale Price Per Site": "사이트별 판매금액",
    "SaleAmt": "총 주문 금액",
    "Save": "저장",
    "Save & Close": "저장 후 닫기",
    "Save & Return": "저장 및 돌아가기",
    "Save :name": ":name 저장",
    "Saved.": "저장됨.",
    "Search": "검색",
    "Search :name": "검색 :name",
    "See Other": "기타 보기",
    "Select": "선택",
    "Select All": "모두 선택",
    "Sell Goods Per Center Class": "센터등급별 판매상품수",
    "Sell Goods Per Safe Class": "재고등급별 판매상품수",
    "Seller Good Code": "판매자상품코드",
    "Send": "보내다",
    "Send Password Reset Link": "비밀번호 재설정 링크 보내기",
    "Sending": "발송",
    "Sent": "발송일시",
    "Sent At": "발송일시",
    "Server Error": "서버 오류",
    "Service Unavailable": "서비스를 사용할 수 없습니다.",
    "Services": "서비스",
    "Session Has Expired": "세션이 만료됨",
    "Set Goods": "세트상품",
    "SetGood Playauto Master Code": "세트상품 플레이오토마스터코드",
    "Setting": "설정",
    "Settings": "설정",
    "Ship Quantity": "배송 수량(주문 단위)",
    "Shippable": "배송가능",
    "Shipped": "배송여부",
    "Shipped At": "배송일시",
    "Shipping": "출고",
    "Shipping Cost Price": "출고 매입가",
    "Shipping Price": "출고 금액",
    "Shipping Quantity": "출고 수량",
    "Shipping Suggested Selling Price": "출고 판매제안가",
    "Shipping Unit Price": "출고 단가",
    "Shorten Code": "축약 코드",
    "Shortening Master Code": "축약 마스터코드",
    "Show": "보여주다",
    "Show :name": "쇼 :name",
    "Show All": "모두 보이기",
    "Showing": "보기",
    "Shutdown Goods": "상품 셧다운",
    "Sign In": "로그인",
    "Site": "사이트",
    "Site Goods Cd": "사이트 상품코드",
    "Site Order No": "사이트 주문번호",
    "SiteGoodsCd": "판매사이트상품코드",
    "SiteId": "사이트아이디",
    "SiteName": "사이트이름",
    "SiteOrderNo": "판매사이트주문번호",
    "Size": "사이즈",
    "Sms Received User Count": "SMS 수신자수",
    "SmsFl": "SMS플래그",
    "SoldOutFl": "품절 여부",
    "Solve": "해결하다",
    "Sort Order": "정렬순서",
    "Spec": "스펙",
    "SSL Handshake Failed": "SSL 핸드셰이크 실패",
    "Start": "시작",
    "Start Date": "시작 시각",
    "Start Price": "시작 가격",
    "Started": "시작일",
    "Started At": "시작일시",
    "Status": "상태",
    "Status Date": "상태일",
    "StockFl": "판매 재고 여부",
    "Stop": "멈추다",
    "Storage Box Zone": "스토리지 박스존",
    "Submit": "제출하다",
    "Subscribe": "구독",
    "Suggested Monitoring Price": "공모가",
    "Suggested Retail Price": "소비자가",
    "Suggested Sales Percent Margin": "제안판매마진(퍼센트)",
    "Suggested Selling Margin Of Gms": "GMS제안판매마진",
    "Suggested Selling Price": "판매제안가",
    "Suggested Selling Price Of Gms": "GMS판매제안가",
    "Supplier": "공급사",
    "Supplier Attribute": "공급사 속성",
    "Supplier Category": "공급사 카테고리",
    "Supplier Confirmed Count": "공급사 확인 갯수",
    "Supplier Confirmed Price": "공급사 확인 가격",
    "Supplier Created": "공급사생성일",
    "Supplier Good": "공급사 상품",
    "Supplier Good Code": "공급사 상품 코드",
    "Supplier Good Manual Warehousing": "공급사 상품 수동 입고",
    "Supplier Good Manual Warehousings": "공급사 상품 수동 입고",
    "Supplier Goods": "공급사 상품",
    "Supplier Id": "공급사아이디",
    "Supplier Modified": "공급사수정일",
    "Supplier Monitoring Interruption": "공모가위반시공급중단",
    "Supplier monitoring Interruption": "공급사모니터링중지",
    "Supplier Monitoring Price": "공급사 모니터링 가격",
    "Supplier monitoring Price": "공급사모니터링가격",
    "Supplier Monitoring Status": "공급사 모니터링 상태",
    "Supplier monitoring Status": "공급사모니터링상태",
    "Supplier Name": "공급사 이름",
    "Supplier Out Of Stock Count": "공급사 품절 횟수",
    "Supplier Out Of Stock Off Datetime": "공급사 품절 해제일",
    "Supplier Out Of Stock On Datetime": "공급사 품절 등록일",
    "Supplier Request Price": "공급사 요청 판매가격",
    "SupplierGood Good Code": "공급사상품코드",
    "SupplierGood Inventory": "공급사 재고 수량",
    "SupplierGood Supplier Attribute": "공급사 상품 속성",
    "Suppliers": "공급사",
    "Switch": "스위치",
    "Switch To Role": "역할로 전환",
    "Switching Protocols": "스위칭 프로토콜",
    "Tag": "꼬리표",
    "Tags": "태그",
    "Temporary Redirect": "임시 리디렉션",
    "Thanks for signing up! Before getting started, could you verify your email address by clicking on the link we just emailed to you? If you didn't receive the email, we will gladly send you another.": "가입해 주셔서 감사합니다! 시작하시기 전에 방금 이메일로 보낸 링크를 클릭하여 이메일 주소를 확인해 주시겠습니까? 이메일을 받지 못한 경우 새 이메일을 보내 드리겠습니다.",
    "The ct_order has been saved.": "발주서가 저장되었습니다.",
    "The given barcode was invalid.": "제공된 바코드가 유효하지 않습니다.",
    "The given data was invalid.": "제공된 데이터가 유효하지 않습니다.",
    "The option must match this field, so please enter the exact name.": "옵션은 이 필드와 일치해야 하므로 정확한 이름을 입력하세요.",
    "The response is not a streamed response.": "응답이 스트리밍 응답이 아닙니다.",
    "The response is not a view.": "응답은 보기가 아닙니다.",
    "This action is unauthorized.": "이 작업은 승인되지 않았습니다.",
    "This is a secure area of the application. Please confirm your password before continuing.": "이곳은 보안 구역입니다. 진행하기 위해서 비밀번호를 입력해주세요.",
    "This password reset link will expire in :count minutes.": "이 비밀번호 재설정 링크는 :count분 후에 만료됩니다.",
    "This value can only input by adding or updating related goods": "이 값은 연관된 상품을 등록하거나 수정할 때에만 입력됩니다.",
    "Timezone": "타임존",
    "Title": "제목",
    "to": "에",
    "Toggle navigation": "내비게이션 전환",
    "Too Early": "너무 이른",
    "Too Many Requests": "너무 많은 요청",
    "Tools": "도구",
    "Total Amount": "전체수량",
    "Total Box Count": "총 박스 수량",
    "Total Delivery Price": "전체배송금액",
    "Total Good": "총 상품",
    "Total Good Count": "총 상품 갯수",
    "Total Inventory": "재고",
    "Total Inventory Amount": "재고 금액",
    "Total No Sale Good Count": "판매중지상품수",
    "Total Order Price": "총 발주 금액",
    "Total Order Shipment": "총 주문서",
    "Total Placing Order Good": "총 발주상품",
    "Total Price": "전체가격",
    "Total Sale Count": "총 판매갯수",
    "Total Sale Good Count": "판매상품수",
    "Total Sale Price": "총 판매금액",
    "Total Shipping Quantity": "총 입고 수량",
    "Total Sold Out Good Count": "품절상품수",
    "Total User Count": "전체회원수",
    "TotalOrderCount": "총 주문 횟수",
    "TotalOrderGoodCount": "총 상품 주문 횟수",
    "TotalPrice": "판매가",
    "TotalStock": "통합 재고량",
    "Tracking": "이력",
    "Translate": "번역하다",
    "Translate It": "번역하세요",
    "Type": "타입",
    "Unauthorized": "인증되지 않음",
    "Unavailable For Legal Reasons": "법적인 이유로 사용할 수 없음",
    "Unit Price": "단가",
    "Units Per Case": "입수량",
    "Unknown Error": "알수없는 오류",
    "Unpack": "짐 등에서 꺼내다",
    "Unprocessable Entity": "처리할 수 없는 항목",
    "Unsubscribe": "구독 취소",
    "Unsupported Media Type": "지원되지 않는 미디어 유형",
    "Up": "위로",
    "Update": "업데이트",
    "Update :name": "업데이트 :name",
    "Update Password": "비밀번호 업데이트",
    "Update your account's profile information and email address.": "계정의 프로필 정보와 이메일 주소를 업데이트하세요.",
    "Updated At": "업데이트일",
    "Upgrade Required": "업그레이드 필요",
    "Upload an Excel file (xlsx, xls, csv)": "엑셀 파일을 업로드합니다. (xlsx, xls, csv)",
    "Upload File Again": "다시등록하기",
    "Upload Waybill file (pdf)": "운송장 파일을 업로드합니다. (pdf)",
    "URI Too Long": "URI가 너무 깁니다.",
    "Use Proxy": "프록시 사용",
    "User": "사용자",
    "Username": "로그인아이디",
    "Users": "사용자",
    "Validator": "검수인",
    "Variant Also Negotiates": "변형도 협상",
    "Verify Email Address": "이메일 주소 확인",
    "Verify Your Email Address": "이메일 주소 확인",
    "View": "뷰",
    "View :name": "보기 :name",
    "Visit": "방문하기",
    "Warehouse Manager": "입고담당자",
    "Warehoused": "입고일시",
    "Warehoused At": "입고일시",
    "Waybill": "운송장",
    "Waybill Company": "운송장 회사",
    "Waybill File": "운송장 파일",
    "Waybill File Age": "운송장파일나이",
    "Waybill File Name": "운송장 파일 이름",
    "Waybill File Page": "운송장파일페이지",
    "Waybill File Path": "운송장파일경로",
    "Waybill File Size": "운송장 파일 크기",
    "Waybill Filepath": "운송장 파일경로",
    "Waybill Goods Cd": "운송장상품코드",
    "Waybill No": "운송장번호",
    "Waybill Numbers": "운송장번호(들)",
    "Wearing Price": "입고 금액",
    "Wearing Quantity": "입고 수량",
    "Wearing Unit Price": "입고 단가",
    "Web Server is Down": "웹 서버가 다운되었습니다",
    "Wemake Categories": "위메프 카테고리",
    "Whoops!": "저런!",
    "Won": "원",
    "Word": "단어",
    "Worker": "실행 담당자",
    "Yes": "예",
    "Ymd": "년월일",
    "You are logged in!": "로그인되었습니다!",
    "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "귀하의 계정에 대한 비밀번호 재설정이 요청되어 이 메일이 발송되었습니다.",
    "You're logged in!": "로그인되었습니다!",
    "Your email address is unverified.": "이메일 주소가 확인되지 않았습니다.",
    "Your request for regist of Option Good is completed.": "귀하의 옵션상품 등록 요청이 완료되었습니다.",
    "Zero Margin Price": "제로마진판매가"
}